iphone 可唔可以回收黎做電子門鎖？

面部識別